小學既時候, 你會對心儀既女仔做出咩行為

吹佢用過既牧童笛
跟住上音樂堂既時候就一路望住佢吹比我奶過既牧童笛
好興奮
往事只能回味

你今日奶咗未？

坐佢坐個個位
跟住上堂既時候就一路望住佢坐比我坐過既凳

樓主你個名

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

CLS

試過share香口膠仲有打丁

Msn瘋狂撩佢講野然後真人笠水

食佢d屎

扯佢條辮 引佢注意

吓，嗰支公廁萬年牧童笛啊肥婆蘭成日吹㗎喎

Link?

殺咗佢

呢樣我都試過

跟蹤

除褲

喺佢身邊全速跑希望可以掀起佢條校裙

扯佢bra帶

聽同屆既人話隔離班有條友係女同學面前除褲
唔通就係你...

掟佢筆袋
鉛芯筆撩佢頭髮